想返大陸玩所以申請回鄉證嗰啲人真係傻b死

遲啲喺街大叫天滅中共已經有專車接送了
慳哂啲車錢同時間😂
你話申請回鄉證嗰啲係咪傻b😂😂😂

唔可以比逃犯條例過

可唔可以唔好跟住我🤔

我愛你呀ha b

低b就低b 傻仔就傻仔 傻乜撚嘢b

你咪傻b

skr 666 😂🤙

Skr b死了

霞b好波

過咗期4年